召喚參加10月8號30k單車節巴打

而家煩惱緊點租架車同個日點運送架單車去尖沙咀

本身無車? 咁何苦呢

mtr沿綫咪拆轆搭mtr
一係一早就申請搭佢接駁車
再唔係van仔

上年有得租車，但今年無

van仔無咁早可以幫我送

推

報唔切名

唔明點解冇踩開車都會走去參加單車節
好鐘意俾人的上車咩

上年30k, 1個鍾踩完啦， 不過我無自己單車

有錢就係老闆